攝影師角度下的東京很美

見到台灣討論區上面 有人分享係東京影嘅相
好令 構圖令色調令
到底點先可以影到張有攝影感嘅相？
我唔想每次去旅行都係影遊客角度相

求其影一張
用preset拉兩下

btw令你老母